(Netflix) Mindhunter 有冇人睇?

Big Ed

一出就睇
Ed 個演員真心正
全世界都等佢season 2多d 戲

主角條女好正

同意，好想同佢瘋狂傾計